[江湖傳聞] 保皇黨高層發生激烈打鬥

keyword︰往死裏打、瘋了

民建聯主席李慧 x 在接受國際媒體訪問中，炮轟何君 x 和麥美 x 等人，稱他們就是建制派的毒瘤。

五金鋪老闆表示 ：近日有為數不少保皇黨成員購入大批鐵棍